其實點解連登仔幻想外資會走佬，對佢地黎講根本好少事

全世界都想同大陸做生意
人民幣對佢地黎講比香港法治自己更重要
大陸對佢地黎講如果真係咁得人驚
咁係大陸境內咪無外資

國安法立左
佢地一樣咁做生意
相反要驚既係政治清算
但政治清算關班外資商家撚事

所以怕國安法唔撚夠紅 最好推到紅到極點

所以下一步就係鬥紅

攻擊外資

你睇WHO就知
根本全世界都奶緊大陸
走佬？

最多清洗香港文化 清洗你國際金融中心地位把撚咩 中共都係要掠水
加上香港9成大機構高官已經係中共既人 依家香港咪又係咁運作

所以目標由始至終都唔係外資，但係可以話俾外國知，中共冇撚得救

中國點走資?
係中國做生意塘水滾塘魚

重點文章應該係中共習慣講過唔算數！

係想報復好耐